「餓撚請入」是日靚晚餐

同囡囡去左間係尖咀既餐廳食
大拼盤 幾撚抵玩

[img]

幾錢先

299 加一
佢話係新鮮龍蝦
唔撚知係咪 但食落都似
唔錯啦算係咁

想食女多過野食

打手

Where

山林道

....去發利啦

有興趣自己一個都食得哂

自己諗

打非中

行過食野

老闆咪玩啦有樣學樣

咁你仲推